正式宣布 連登由我地00後同新會然玩晒💪🎉

唔滿意就番高登
唔洗係到呀吱呀左

屌你老母

Ching ho ball

仲有高登同膠登比你揀

成班on9

More

不路好走

真係好叻叻豬~比個讚你

樓上3位一路好走

樓上一路好走

？

當時高登班90後又係咁俾人負皮，結果之後點唔洗多講

莫雷拉最勁